波台絲打塞車焗到妝都融埋痛哭區［無嘴emoji]

一陣返去點見Jason bb 牙
佢agm想cow我好耐😶

靜啦

好彩今朝一早返到公司 你班傻仔慢慢等

咪搞亂香港啦班廢ching

點解你有P牌

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(會員#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?